В кастрюлю поместили воду и лёд при температуре $0\cels$ и закрыли её крышкой. Массы воды и льда
одинаковы. Через $2\unit{ч}~40\unit{мин}$ весь лёд растаял.
\begin{enumtask}
    \item Через какое время температура воды повысится на $1\cels$?
    \item Какое время потребуется, чтобы вода нагрелась с $20\cels$ до $21\cels$?
\end{enumtask}
Температура воздуха в комнате равна $25\cels$. Удельная теплоёмкость воды $4200\djkgC$, удельная теплота
плавления льда $320\unit{кДж/кг}$.